我要返李佳芯拍bb來了2

政治打壓就雪藏我女神
信唔信我罷睇
cctvb賤撚到呢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

哇樓主你唔好罷睇呀你罷睇搞到我都冇得睇架

點解呢